hktv mall 要表態

當年香港人咁幫王維基
而家咁危急嗰陣時竟然唔出聲

你話我係連衛兵都係咁話，hktvmall 要表態支持罷工定反對

推

佢旗下咁多商戶 日日都要出貨
唔出又要罰錢 佢支持罷工就有一堆商戶可以響應

啲人喺fb叫佢表態
零回應